男人噴女人味既香水得唔得

我未噴過香水, 亦對香水完全冇認識
我而家戶外工作, 唔想一身臭汗, 想噴下香水
但係我唔係幾中意男人香水果d味, 好難頂
比較中意女人香水果d味/ 水果/ 花味
如果我男人老狗噴女人香, 會唔會比人覺得我係基佬/ 變態佬

唔好噴太多味得lo 我諗

你講噴邊隻味

CK one之類咪得?

CK one帶來清新的柑橘香調﹒初調由木瓜、 佛手柑、鳳梨、柑橘、薰衣草、小蒼蘭所組成；中味會發現優雅的香氣從茉莉、紫羅蘭、柑橘花、 玫瑰中瀰漫在身上；基調則由兩種混合著獨特的琥珀和麝香組成,使人感到溫暖與熱情,成熟迷人,情感洋溢﹒

平平地用dove個d淋浴露香味既囉

輕手啲無咩問題，同埋女人香水都有啲個味比較中性。

同埋最緊要平, 買支平野試住先

我係用好淡 唔係水果味 聞落唔係甜
我覺得夾到你個人既性格就得
應該冇咩人會冇啦啦話你既

返工會出汗仲噴香水

其實會唔會仲臭

少汗啦, 我唔大汗
不過留過汗之後會臭
只係想cover左個體臭

d汗臭溝埋浸香水味仲難頂

性格? 我毒撚格
我又唔洗點同人溝通
亦冇人會評論我既

我都有諗過
唔好太濃味就冇問題

平時用開香體既止汗劑

真毒撚格就唔會夠膽買香水啦

只係買黎唔想臭親我附近既人姐

用止汗劑d味好過
女人香水撈汗好臭
我都係秋天先噴香水

男人緊係要汗味
如果係肥撚/閪嗰隻澳寶味就轉第二隻沖涼啦

成日噴

咁你諗住噴香水畀女人聞定男人聞

其實聞得最多果個係自己
我都唔係諗住用黎溝女既

噴啲ocean味嘅香水

咁恐怖
臭死人咩

一陣咸味, 話自己咸濕佬咩